加拿大EE移民大抽獎前兩日已經抽咗

門檻下降到75分，27000幾人已取得門票
有無人已中獎? 恭喜恭喜